---
title: ""
date: 2019-11-26T20:57:07+03:00
draft: true
---

Basit bir blog'um olsun, kendi minik atraksiyonlarımı yapıyım dediğini bir alan arıyorsanız buyur burası tam senlik
HUGO:
Static Site Generator.
Gitlab:

Şu anda bu yazıyı yazdığım ortamın nasıl kurulduğunu ve hangi araçlar ile nasıl yayına aldığımdan bahsedeceğim.

* Hugo static site generator
* Hugo theme
* Git
* Gitlab
* Gitlab CI/CD



